（突發） 搭緊巴士有人食榴連

條友岩岩上車 拎住舊榴連開左盒既
一行埋黎已經好大陣味 眼見好多人都敗走上樓上
到底有咩方法可以制止佢
利申 中意食榴連 覺得幾香

圖呢

我坐樓下4人位前面 佢坐最後排 影佢吾到

制止？你過去食左佢囉

呢條友我好多時放工都同佢同車
佢經常用電話睇片 又大大聲播出黎

叫車長趕條仆街落車

想試下集思廣益姐
以前都試過有人係巴士嘈
我企起身就屌佢老母
結果只係嘈交 想睇下大家有無咩方法可以應付下咁

但佢只係拎左上黎 佢又無食
車長可以趕走佢？

邊撚個比負皮呀 係咪就係你拎舊榴連上車

好難唔負評你喎